挪威郵輪及皇家加勒比郵輪 禁持中港澳護照者登船

美國兩間郵輪公司挪威郵輪（Norwegian Cruise Lines）及皇家加勒比郵輪（Royal Caribbean International）周五（8日）宣布，禁止持中國內地、香港或澳門特區護照的乘客及船員登船。任何人如曾在過去15天到過中港澳，或是曾接觸過去15天到過中港澳的人，均禁止登船。

挪威郵輪亦宣布，不論國籍，任何人如在過去30日曾到過、或曾在中國內地、香港或澳門的機場過境的人，均不可登船，包括船員。

皇家加勒比郵輪亦公布，美國疾病管制與預防中心（CDC）人員日前登上該公司旗下、停泊在新澤西州碼頭的「海洋聖歌號」郵輪，對27名最近曾到中國的乘客進行檢測，其中23人證實沒有感染；餘下4人送院作進一步檢查後，亦未發現新型冠狀病毒相關病徵，其中一人則對流感呈陽性反應。

（CNN/路透社/洛杉磯時報）

大把支那人拎外國護照啦

今鋪Bno贏

不論國籍，任何人如在過去30日曾到過、或曾在中國內地、香港或澳門的機場過境的人，均不可登船，包括船員。

贏咩

揸外國護照既中国人，一地都係

感謝黨

BNO 又贏

BNO英國人你識條鐵
咪L葡萄

違反世衞指引

赢條毛

一個發病就困獸鬥 on9先呢個時候仲上郵輪

哇 封護照呢招絕

情景題！30日前用bno加美國簽證去咗美國旅遊，之後喺美國上皇家加勒比郵輪。贏條鳩毛

Yes, 我就係要呢d